有無絲打分享點克服每次見到新屋嶺posts既恐懼？

我認我恐懼
由day 1 見到輪姦傳言開始
就成日個心好唔舒服、夜晚瞓覺都會驚驚地

到尋晚港島夢遊
聽埋男被捕者既性侵見證
就更加成日好不安

會繼續夢遊但堅驚

求良方分享點紓解